有冇人整過天氣瓶？

而家邊到可以買到硝酸鉀？ 今日行咗成日都搵唔到